[認真]乜都假，各位入一入來先

由最初免費lihk被打壓到hkg+ 到而家

除左講句多謝都唔知講咩好